貧困公屋戶涉隱瞞1200萬資產重判罰款2萬4

一名公屋住戶去年5月填寫資產申報表時，隱瞞擁有或管有市值1,170萬元房產，被法庭裁定虛假陳述罪成，判罰2.4萬元及監禁2個月，緩刑24個月。
房屋署發言人指，該名公屋住戶2017年5月向房署遞交一份資產申報表，而沒有申報擁有或管有任何房產。其後房署調查發現該公屋住戶刻意隱瞞擁有或管有房產，市值評估為1,170萬元。最終該名公屋住戶因違反《房屋條例》第26（1）（a）條，被控明知而作出虛假陳述。案件今日於屯門裁判法院進行聆訊，主審裁判官考慮到案情嚴重，判處罰款2.4萬元及監禁2個月，緩刑24個月。

真係好重判

2萬4 2個月
值博率好高

個人認為判刑過重

跟本唔洗坐監

有無踢佢走

緩刑24個月
咁有無交返屋出黎

坐完繼續呃

1200萬仲要公屋

衰左都係罰兩皮
仲要緩刑
比我都呃啦

案底

咁呃法都係交返少少銀兩

修改法例啦，唔洗坐監唔洗罰款，但資產全部充公

自住既話值一億都唔關你事
相反你住個公屋低成本，1200萬立即變投資樓

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

應該唔洗返工靠收租都搵得多過人

唔知仲有幾多有幾億幾十億資產既公屋戶仲未查出來，聽聞房署抽查率唔多過5%, 不過咁，呢個政府欺善怕惡，一陣查出有幾十萬戶隱瞞資產，班撚樣公屋戶分分鐘暴動

根本係度鼓吹緊人呃公屋

判咁輕, 唔呃就有鬼